馬仲儀：醫管局可以安排醫護人員上班時間接種

公共醫療醫生協會會長馬仲儀說，接種疫苗並非百分百有效用及安全，沒有道理及邏輯必須要接種，她指出，疫情至今，醫護人員在未有疫情的情況下服務，若有意見要求醫護人員需接種疫苗後才能上班，情理上並不合理。

馬仲儀接受本台節目《千禧年代》訪問，她表示，暫時未知醫護人員對今次疫苗接種的反應，但表示，醫護的衞生意識較高，亦不如長者般高風險，參考以往接種疫苗的經驗，建議醫管局可以安排在工作地點或醫護人員上班時間接種，相信有助鼓勵接種。

醫護已成condom

馬仲儀自己打先

起條咁嘅題引戰

咁係馬仲儀自己幫政府獻計
係黃屌完疫苗冇用就得啦

係咪我去打針！
跟住蛇王嘅excuse嚟

唔打係咪唔駛返

直頭犯国安法，拉得

大把醫護唔想打
俾人迫打疫苗實好唔甘心

唔止醫護啦
大撚把愛國藍絲都唔想打
你估佢真係唔知科興咩料咩

上面鬧既有冇睇清楚內文